一人一個或幾個係carousell見到嘅有趣貨品

我個名

錯字多到呢...

販賣人口

唔知點解個Jon字好好笑